Karhing om omma tenistus Karl Wraske man mahha lasno ja Rappne taggase tulno, temma perremehhe kaest tammal 13 Rub om katte antus mis ta esse tunistap. ta sai kask omma tenistusen taggasi minda woi essi omma perremehhega leppima.
